知我是個無法討好的人

點解我鐘意嘅人永遠都唔鐘意我
我願意用一世時間同佢一齊 我會乖乖地
點解就係一個機會都冇
我知我唔係最好 但我已經好努力
我真係好灰

真是冇愛心

PMed

做免費雞吸引佢!

做人地都唔屌
你估個個都狗公？

絲打 pm me

我今次真係你個名咁

我淨係想要佢

點解佢唔覆
我成日幻想同佢結婚

我咪係佢囉 唔好喊啦傻豬

你唔靚唔大波呀傻西
男人唔屌只有呢2個原因

我知我唔好

絲打攬攬

絲打係連登清泉
唯一唔笑我

支持